覺唔覺d女一對黑絲就溝到仔？

幾好定力都無用

認同

美極肥婆呢？

非洲女人 天然黑絲 你覺得溝唔溝到仔

唔認同
咁講同話打藍球好型有乜分別
都係要取決於主體
前者腳靚 後者樣靚

圖呢??

如果符合靚樣 靚腳 瘦底波大就係

出街好撚辛苦成日想打j